有冇ching廿中都做緊送水工人

又重又熱又chur
班西面ol成日覺得我地臭

A09!!

覺得自己好低賤

樓豬奀挑鬼命典送水

送水師

好彩後生入行
搬撚咗8年
而家好撚大隻

我
想當年第一日返工
放飯時 我飲例湯時連匙羹都拎唔起
直到依家
已經做左五年
人工已加到17k
所以努力係有回報

Appreciate

我有腹肌

但都溝唔到女

ching你就好
我得15.5k 5.5日半 七天年假

我

雞哥點上會

難民腹肌

以為係潮文

操bulk一倍 人做一轉你做兩轉 月薪就由15.5k變31k

蓋爸b冇幫佢安排坐寫字樓

大隻雞